股榮條講樓佬:0)

燈到pk

信佢班老淡好撚慘情

賠錢喇

估錯曬咪最多比人笑兩笑 鳩up又洗負責任
係信佢果班先至真正受耙

做佢反手，必勝

Ccl 135

9up 唔洗太認真

條友分分鐘財演黎

條傻鳩唔肯收皮

yes on9 講估佬

露晒底
仲廢過沈振盈

廢西一名

廢鳩一條

垃圾

佢FB 今日連停縮表咁大單新聞都唔敢提

咩人？未聽過

呢件垃圾最記得係 David Webb公布迷網26
佢話同50情況有別 可以試下低位吸納 朱太依家比人查緊啊

今日出廢文，講煤氣估值貴， 講阿媽係女人

垃撚圾 煤氣都小

廢C一名

gg